其實講唔捉鬼個啲係咪見到有可疑人士都唔理唔問，等佢地係正隔離捕手足做野

純粹一問

做黃雀

唔講以為依家已經捉左好多鬼，救返好多手足

依家明明係捉鬼冇效害死手足先反捉鬼，你掉轉黎講都有既

點解唔將目標放係肯定係警犬既人身上？即係著便服就有膽出手？著警服就唔夠膽出手？
唔好做D on9野，唔好捉鬼搞內鬨，目標明確，大大個目標放係到等你，你有膽做就做係既肯定人身上